中國13歲男童上身伸出汽車天窗 撞限高欄亡

【星島日報報道】江西一名13歲鍾姓少年於周日（28日）下午乘搭私家車出門，期間將上半身伸出汽車天窗外，撞到路面上方的限高欄身亡。據稱，事發時汽車的駕駛者與少年並無親戚關係，現事故仍正在調查中。

從網上流傳的影片可見，在一條單向雙線行車道的上，一輛銀灰色汽車行駛在內側車道，一名乘客站在車內，將上半身伸出車頂天窗外。在汽車行駛致一處彎位時，汽車遇到限高欄，當事汽車並未停下繼續向前行，身體伸出窗外的乘客，狠狠撞向限高欄後，上半身彎曲躺在車頂慘死！

據報，當時後方車輛駕駛和乘客看到少年探出天窗，紛紛譏諷少年「扮野」，還說「好，馬上前面限高桿了」、「這撞下去必死啊！」，不料最後一語成讖，當場目睹少年遭撞斃，嚇得停下車來，反覆問：「哇！真的撞到啦？」他們繼續開車前行，赫然發現少年乘搭的汽車已停在路上，而且鮮血從車後流淌而下，滿地是血。從乘客錄下的影片可以見到，少年雖被拉進車內，但已無意識，另一人見狀焦急地打電話報案。

新余警方表示，10月28日16時58分許，新余市渝水區經開大道發生一宗交通事故。駕駛員袁某駕駛一輛小型轎車，在經開大道由南向北（良山鎮往新余市區）方向行駛時，乘車人鍾某（13歲）將身體伸出車頂天窗外。當事發車輛行駛至良山鎮八百橋村委裡元村路段，通過道路限高橫槓時，鍾某的身體與限高橫槓發生碰撞，造成鍾某當場死亡。

事故發生後，新余市公安局交警支隊民警趕赴現場進行處理。目前，事故還在進一步處理當中。

祖孽

見到條欄杆都唔識落返黎

無片，

孔雀大師=死雞大師

一生愛潮爆 X 串柒柒 死雞撐飯蓋

世界地圖真實樣貌？英國科學家指北美、俄羅斯非地圖般大

痴線基佬俾人發現一生愛潮爆就屈人同佢賭J,想切人JJ黎玩

有片

13歲仲咁on9

揸車嗰個幾十歲咪一樣咁on9

Charlie

望住撞都唔坐返落去, 係咪食得大頭奶粉多變弱智